﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="use_case" xml:lang="ru-RU">
            <title translate="no">Use Case</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_i4n_yz3_nrb" translate="yes"> Вариант использования - это набор обстоятельств или сценарий использования чего-либо. </lq>
                <p>Вариант использования обычно связан с ограничениями или другими требованиями.</p>
            </section></conbody>
        </concept>